[新TG谷招人] [90後] 我的眼睛想吹水

咁多位巴打絲打 都就黎考完試 sem break都黎
係咪好悶呢悶就啱哂啦
快啲入谷吹水 乜都吹 24小時都有人同你展開激情嘅對話
個谷岩岩新開 無小圈子架 十分歡迎你地加入
廢話不多說了 有意填form啦 會有專人加你入去
期待見到你啊

最on9係入谷填form

填左

推

你username 係咩？

add me

求入